今日行岀油麻地太子佐敦全部都係狗

基本上每行~10分鐘隔幾條街就會見到狗/狗車
阻撚住晒條路

三萬暴徒又堵路

我諗係我嘅錯
明知呢啲日子仲行岀街
比狗咬死都係死有餘辜

曲線得不錯

鬼見愁

曲，好曲

點解今日咁多狗？

跌子彈掛

緒路集團

義士不是condom

係咪準備學上年七月十四咁對空氣狂射tg

因為有人搞活動